有無人買左紙黃金

暫時都唔係升得好多，不過睇好黃金。

金無實物係垃圾黎

買紙黃金最on9

ifj

唔想另外搵地方擺，同埋想隨時賣得。

有咁方便比你玩就知伏野多

方便都有罪sosad

gld呢啲，跟金價，點會有伏

直接買期金啦，又平又全日trade

why not 金ETF？？

剛買？因為報導彈能升到3000us？

嘩你一定好多錢
買實物會冇地方擺
大戶

你個人理解能力都幾低，人地係話搵地方擺，唔係冇地方擺

唔通買實金就咁擺床下底？

3000咁誇

正路投資組合會有黃金

1557蚊一錢個陣買過兩次，之後升過上1621,依家趁跌翻少少去1596蚊又買左。

第一次投資，所以買住簡單啲既野先

賣左
賺到笑

恆生既paper gold, 唔怕掛

銀行都死就冇野講啦

間一會彈呢d消息，都唔知係咪廣告黎